今次騰騰真大煲 （內含）

是好是壞？

維尼入爆貨再改口